香港真係好落後，要多d用電子付款，如果唔係會邊緣化

不過係apple pay、 google pay

同埋係「付款」，唔係「支」付，支你老母西咩

支付寶

支那專用付款寶証

支那寶

我一路用緊apple pay

現時八達通太通用
事實係難啲
除非連搭車都support
唔係講uber一間
如果坐巴士地鐵的士都用到
咁就有機會發展得快啲
因為再唔係八達通一間獨大

冇得輸
間間都用得

有得用apple pay都盡量用apple Pay
唔得嘅就百達通
都唔得先會用cash

咸魚青菜各有所好

我寧願佢搞好八達通都好過由零開始係香港搞一隻新既

起碼八達通覆蓋範圍都算廣

Apple pay好用

以後支付寶嘅post 見一個屌一個，畀佢入侵到香港真係好危險

不嬲用緊Android Pay

用8達通加左自動增值後好多時都兩張卡ok

Big brother is watching you

俾錢就俾錢啦

用電子付款會比班垃圾中女廢老投訴